連登：「梁振英」嘅「振英」憑「常識」都知係勾結外國勢力

而且全家都持有英籍
係有「行為同活動」向英女皇表忠
有違基本法列明需向中華人民共和國及香港特別行政區效忠嘅要求

梁振英小朋友
梁振英小朋友
國安人員喺客戶服務部等緊你

振興英國

呢d係咪叫請君入甕

誅九族啦要

振中冇得振美 會唔會變振英

快d改名啦

錯！係震英先啱！震走外國勢力

佢改個名叫「振英」究竟係乜嘢居心？

咁就要快d改名喇

快啲學宋彬彬改做宋要武 將梁振英改梁振支

不如叫梁振中

梁愛屍：要殺頭㗎！

笑死

英籍可以放棄一次，隨時申請返。要連續放棄兩次先算真正放棄

英國內政

英國係民主國家，國民可評論內政！

解放中國 援美振英
等禁呢句

必須嚴正處理，如果咁都唔算，以後d人咪可以改名「反中」「復港」？

佢兩個點解個振字點都有1個賴野呢個好玩